gmina ura vajgurore alb bashkia ura vajgurore gmina miejska położona w środkowej części albanii administracyjnie należy do okręgu berat w obwodzie berat w roku populacja gminy wynosiła kobiety oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili arumuni mieszkańców